謝師宴要$980、唔去都要350. 合唔合理?

去飲人情公價都1200啦
謝師宴一世人去幾多次呀?

唔去一定唔俾

表示謝意？？？
講句多謝咪得，心意啫。

唔俾會點

謝佢老母咩，冇岀糧架？義教架？

學店

講真真係得中學雞先嘈
唔比未唔比 唔通唔撚比你畢業咩

果980會係中學雞比咩
咪又係叫老豆老母科水

我當年搞都係九龍香格里拉都係四五百

係 但我真係明有D人會唔想去
我識人真係唔想去 唔去未唔去 點解要比錢 on99
未計有d人屋企條件唔係咁好 你開980出黎未姐係逼佢講佢屋企好窮 踩多兩腳

另外有d人唔鐘意social 唔想去都好合理
我識唔去果d全部都冇比錢 冇人話過佢地

我當年係想去謝c宴 純粹係同班fd圍威喂 謝唔謝c wfc

980包埋紀念冊
減返其實係630食
350紀念冊

通常攪手會食酒店回扣，之後有抽獎又20/80，80%價錢的禮物在20%的自己人手上

唔去應該俾10000

畢咗業理撚得你

要比 可以睇低胸女同學 抵番

唔去都唔比個d 通常都奇撚怪，毒撚，無朋友個d
比少少錢睇下囡囡都值返啦，大個左有錢都呢d 機會

唔去唔係應該俾返錢學生咩

搞手肥

去就比
唔去就$1都唔好比

唔俾

唔比又點?
唔通又搵警察拉學生?
係咪又想上多次東張西望同蘋果日報?

謝屍宴唔使俾帛金㗎

咩女咁巴鳩閉，睇兩眼都要比幾舊至一千

留名睇連登仔用咩藉口話唔去先

拎去叫雞好過

fb咪得囉

因為中學雞未有咁大膽say no

我去九香飲都要比千五
搞手係要去貴場

當年我唔去都要原價

連登->HK01->連登

考u dse入u 鳩理班柒頭皮圍威喂

其實唔比又會有咩後果？

好多人屋企好窮
唔明點解要被迫請啲高薪教師食飯
仲要酒店
可能好多人自己同呀爸呀媽都未去過
多謝師長唔係問題
但都可以等到工作有收入先？
中學生咪又係屋企比錢

唔係欣宜就係赤蠟角

可以點 唔通踢你出校咩
唔比未唔比 就好似交通告一樣 我當年都冇交過1張通告 未又係冇事

通常都係你身邊班「好」同學委員決定去邊到搞

玩死班清貧學生
以前讀書好鬼窮，班主任會迫人買奬劵，唔買就話要見家長

好似人地擺酒咁拎人啲錢黎滿足自己

學生點搵錢

教畜

呢啲嘢應該問番學校老師

講句多謝
真係有心教既老師其實仲窩心
佢地咁高人工都唔care果一餐半餐

如果個學生屋企好窮，咪大支出

唔去都要人比 垃圾學校

當年都無去 通告都懶得拎返屋企
事後會約返老師出黎食飯
其實搞黎都曬氣
成班二三百個學生
有幾多個真係熟
老師你覺得好既都係一兩個
謝師宴只係個無聊儀式
要多謝老師有千萬種方法

比錢睇女

我叫雞唔好？

真係唔俾畢業證書都唔出奇

唔去個謝師都咁on9
到時蘋果日報見都得

當年唔去仲要比$450
唔比無畢業證書拎
痴撚線

我學校當年真係 唔比錢無畢業證書拎
出通告叫你比錢
堅on9

都畢業啦，唔比錢唔去，你咬我食呀
唔撚理，覺得唔公道，學校可以去小額錢債做我架，睇下有冇人理你

咁撚on9
咁睇我學校算正常

我學校果班直頭仆街黎
有同學唔肯比
最後畢業典禮果日佢要一手交錢，一手拎證書

仆街 我果陣有條女著白色連身褸屌裙
條黑色底底出哂黎

勿撚野學校？

有冇得告"辣"索

果陣中學雞一個 邊識呢啲
佢出通告叫我地比
焗住比左450蚊（唔去450，去就好似900/950）

唔開名啦 都過左4年了

d中學雞淨係識尖沙咀海皮果幾間五星

四五舊水年代搞手已經食水好深
買個鐘買幾枝筆比老師
買堆十蚊八蚊嘢抽獎

而家成千銀真係和味過和味龍

講到班老師義教咁款

同人情一樣，約定俗成，你敢反其道而行既話就自然慢慢有人跟

不嬲謝屍宴都係學生搞架啦
邊個柒頭搞要去咁貴的場呀？

食自助餐定咩？
如果食自助餐，每人賺差不多250
一Form計最少150人，係咪有3皮嘢剩

香格里拉自助餐一位六舊幾 用信用卡優惠五舊幾

擺中菜酒席就豪啦 兩皮幾野一圍都有

on居，讀完中學後有幾多機會再見翻學校既人？唔去唔比錢

平時要比學費 唔明點解仲要夾謝師 有心自己 送禮物請老師飲茶仲好啦

old news

又講，口水都乾

收咗工唔想去應酬呀，
有無OT計返？

唔去50當買小禮物送俾老師囉⋯⋯

去 980都太貴
做乜一定要book貴酒店